(HKU) 邊間hall冇仙制同欺凌文化？

如題

Lok Yew Hall

打手即將全面進場

間間都有

咩叫仙制

冇

Chi Wah Hall好啲
好多人陪住你

may hall，但係有鬼

不過最唔值得入就一定係偉倫

Between scs 鐘意佢地個hall某啲女仔

example?

m hall係咪冇咁仙

弱者先諗邊間冇仙制
先學識點仙鳩人就冇人敢仙你

不過係早兩年grad咗

調返轉頭有咩地方會冇鬼

一定唔係偉倫堂

啱，that's why 警察可以噉惡

U hall 因為間hall頹咗

利伸 女

如果有女版u hall我一定衝入去住

龍華

仙制就好多hall唔多唔少都有
但大部分都冇欺凌成分
主要係for hall內角色分配
但有d hall特別多人quit hall
就知咩事啦

訓街都唔好入偉倫

Scs會唔會好難入 有冇話咩唔係名校會印象差啲

啲人話睇樣收但我睇佢地ig其實都唔係個個靚仔靚女